[healthy]有咩係又健康又好食？

我先
識一間魚湯米線
啲魚湯又好味又天然 好似對腸胃同皮膚都唔錯
各位巴絲有咩其他好推介？

推一推

冇人分享

雞胸 齋米粉
熱檸水

蒸魚 不過唔好淋熟油

精
蛋白質高

生果
果仁 尤其是杏仁

生果的確係
果仁個啲會食上癮

食屎好似都唔錯

食譚仔啦

雞胸點整最好食又健康

牛油果三文魚沙律

開心果
杏仁

自己屋企煮既素菜
真係生果 瓜菜豆腐 黃豆 紅腰豆 十穀飯

唔係出面果D勁油炒菜 味精色素素肉

呢個正
不過通常都係出街先食 自己屋企整好難整同貴

蒸豬肉 加菜

因為我食沙律覺得落醬同調味等於唔係食沙律
所以我真係就咁買菜+蕃茄+煙三文魚

其實都認係懶嘅